真係好驚奇咁多連登仔關心派4000蚊

個個連登仔月入最少30k
都唔會攞到啦
咁關心做乜

現實成揪18歲以下00後 拎條鐵咩

平時幾皮野都會係到比人話少錢

就算自己無份，人哋有錢攞，我都可以戥人哋開心架嘛